21號你會入tvb, 唔會入tvb

21號你會入tvb, 唔會入tvb

正評：會入tvb
負評：唔會入tvb